罷工疑問：應該集會定匿屋企？

燒毒完支那通道 好即刻返屋企

屋企

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

各自爬山啦，主旨係罷工，留響屋企定集會係配菜啫

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

千奇唔好去各區政府建築物集會

入黎俾意見+投票pls(贊成-正評, 反對-負評)

而家美國係咪應該即時制裁林奠及一眾狗官? 我地可以點做?